你係幸福賓周定可憐賓周

入題

自瀆賓周

你係無賓周

我係屎提賓周

美麗西

絕望賓周